★佐敦圍封區外 長者摷垃圾桶內醫療廢物："不怕！大菌食細菌"

佐敦道官立小學對出的垃圾桶有棄置的醫療廢棄物，包括保護衣及面罩

一名長者翻摷垃圾桶，聲稱尋找失物，揚言不怕感染，直言「大菌食細菌」，情況惹人側目。他先以竹枝接觸相關棄置醫療物資，其後更徒手將保護衣翻出垃圾桶外，導致棄置的醫療物資散落在地，恐有播疫風險。

呢啲社會炸彈要人道毀滅

咁唔怕死仲戴奶罩？

恐懼撚

我諗仍都唔想戴，驚比人罰錢

佢睇落似怕5000蚊多啲

點解會有保護衣就咁扔落垃圾桶

熱狗來

垃圾堵路

阿伯屌打恐懼撚

黑警呢
唔使做？

幾千人係度做乜？

肯定係死黑警扔架啦，之前有前科，順手原地扔慣咗。

罰錢

唔怕感染但怕罰錢

佐敦真係多得佢唔少 咁搞法
想唔中都難

即場槍決啦好嗎呢D垃圾廢老

睇佢個款似係拎去再翻新賣

其實都幾慘
原本 m記 快餐店果D仲有 剩野食比佢地
禁左夜晚堂食 局住食垃圾桶D野

3000幾人，搵幾個負責處理醫療垃圾都冇？

聽日天光區又多批靚貨

唔明你地針對佢做乜，有冇諗過呢啲只係佐敦之日常，係啲官離地以為封區有用，生活習慣同埋環境惡劣先係呢區有咁多個案嘅關鍵

點解 d 保護衣就咁掉落普通垃圾桶度嘅？

唔係你想點

窮係咁架啦, 政府唔屌屌市民做乜柒

可悲嘅係，佢可以置健康於不顧
拾荒可能係佢嘅日常習慣，
咁係因為mug事佢要拾荒?
社會保障唔到呢班人
靠正苦就更加食屎

同意

你同佢地講無用﹐佢地會話你係熱狗叫你奶廁板

綜援唔夠佢叫雞嗎

港共統治下嘅香港真係好荒謬

佢唔怕死, 係怕俾錢啫
做得香港人, 死並唔可怕, 最怕係窮
窮仲慘過死

咁邊個食大菌

醫療廢物可以掉普通垃圾桶，
咁你封乜鳩區，
個垃圾桶都一堆武肺病毒啦。
垃圾政府做野都唔撚用腦

唔怕死，怕窮

民間智慧

問下黑警狗

完全係一場極度on9既龍鳳大戲

有一定程度係
但最重要係連防疫班撚樣都係on9
一堆菌嘅防護衣物可以掉普通垃圾桶
同加速擴散無分別

香港廢老綜緩網世界數一數二 唔好為屌而屌

你係咪on9?

其實呢個先係重點

知唔知有醫療專用嘅垃圾袋
要運走去專門處理

利申：想你食撚左佢，咁得未？

香港人唔怕死怕悶添啦

夠你叫囉

跟本入面都係亂咁黎 , 只係表面扮野封區 , 真係疫區既呢D野唔可以亂咁掉 , 亂掉就算阿伯唔執 , 倒垃圾既人 , 垃圾車都帶晒去好多區 , 而家最大責任唔係阿叔 , 係入面既所謂防疫團隊

呢批垃圾唔似係有醫療背景嘅人掉，會唔會係某啲紀律部隊

今次支持你隻藍曱甴

大菌食細菌細菌當補品

無撚得頂la

根本就係，
散疫團隊都有佢份
咁都叫防疫團隊
笑撚死

唔講執果個有問題
就咁扔係街邊垃圾筒都好有問題啦
班公墓員有冇腦?

黑警你好
快啲去死

咪又係防疫團隊嘅一份子
用分這麼細嗎？

「大菌食細菌」
岩岩爆果陣已經聽左
阿伯來嘅
仲即刻射痰添出來

屌人執垃圾唔屌點解醫療廢物直接掉出街

師傅有料

pin this la

其實係真係窮到咁 定只係為興趣
生果金3000 一日都100會唔會買唔起飯食

藍屎冇事
頭先邊個話即場槍決？

似係人嘅問題多啲囉

要做show就做盡佢啦
做香港人真係賤過地底泥

駁唔到

連仔登衝出嚟屌廢老都唔屌政府

政府嘅人播毒痴撚線

大菌食細菌
但大菌無人理, 結果死撚咗

黑警著完

咁你口罩係咪掟去醫療專用嘅垃圾袋 呀

恐懼撚

係就好
可惜佢地仲喺度獻世

害死正常香港人

港共玩cosplay旨在侵犯人權

是但啦，你幾撚時死？

收皮啦，依加係佢地防疫嘅本份黎
咪撚亂鳩咁轉風向
普通市民點處理到同有醫療專用嘅垃圾袋啊
掉左又運去邊啊

你用下個腦先出聲啦好心

廢老即係廢老，大菌食細菌咪得返大菌
呢句肯撚定係偉大的中國人發明

拎去九龍站上面d 蝗豪宅

召喚每日戴口罩戴窮你.jpg

我都唔想戴 但我無錢

藍絲狗既思維

一直都覺得武漢肺炎係"病菌"
佢地唔知乜野係"病毒"

直到死左先會知

佐敦封區︱大廈每隔10米有人駐守如戒嚴 職員着保護衣出區周街走 收工隨處棄置

佐敦封區︱公務員入疫區穿PPE無教學 用後亂棄 處長級「交人」臨時拉伕招民怨

真
呢D應該搵顏色袋袋住
就咁DUM入垃圾桶真係痴撚線

大菌食細菌

細菌=/=病毒

你就真係用下腦 政府玩緊咩你都唔知

警察都冇著保護衣就知疫情好輕微

你就幫政府維穩

以你邏輯警察咪好值得尊敬
冇著保護衣去疫區守出入口喎

無錯
應該DUM去你屋企垃圾桶
周圍DUM真係無公德心

就咁掉入普通垃圾桶

你邊撚到見到我寫支持垃圾政府封區
想玩轉風向下世啦屌你老母

趕撚住收工 話鳩知你啲保護衣放邊咩

見佢打 "警察" 就知佢咩立場啦

我打左個突
屌，呢啲醫療廢物可以掉街邊垃圾筒嘅咩

咁你咁恐懼做咩者

醫療用品可以就咁掉係街

即係明搵清潔外判工笨

最憎d恐懼撚幫政府維穩

港共：佐敦好危險要封區！工作人員要著保護衣！

都係港共：是Q但啦，保護衣用完可以周圍掉。

啲後勸垃圾到問食環署借幾個大垃圾桶有咁難咩

又係你條賤種青山派
點撚解你地成日幻想個政府需要香港人去授權
你究竟幾時產生香港人有得揀嘅錯覺
係咪依家我唔驚就可以左右政府嘅決定

呢兩日影完相打完卡
就搵最低層既清潔工去執手尾
執番呢幾千人搞出黎既額外垃圾
當中仲要包括佢地亂咁掉既防護衣物、不當處理既醫療廢料

正宗老而不

呢d廢老直接槍決啦

社會炸彈

唔好比我睇撚穿佢啦
根本就係想拉一派打一派
亂鳩咁講亂鳩咁轉風向
想連登正常討論都討論唔到
愈亂愈好

真正原因：窮

正常都唔會搞垃圾桶啦

你估佢想咩

啲醫療嘢亂咁棄置
垃撚圾

on9

大家估下咩人將醫療廢物就咁調垃圾桶

仆街黑警

正苦：你班賤民食返罐頭同公仔麵啦，遲下財政赤字冇錢賠個時屎都冇撚得你食

多謝呢位手足，幫手攬炒香港

好唔衛生喎⋯⋯
唔恐懼都可以要求衛生吓話

武肺唔係菌 係病毒

因為9成唔會中 錢就9成會訓

個問題唔係阿伯摷垃圾
佢唔摷清潔工收垃圾一樣接觸到
係點解醫療廢物無正確咁處理

冇公屋瞓街瞓劏房果班，綜緩幫得佢地幾多

由得佢啦

黑警：點解唔可以？

推呢個

關咩事

保護衣 醫療廢物咁掉法 封幾多條街都無用啦

係邊個令到老人家要拾荒為生？
香港係第三世界？

點解果區係咁爆有原因既

廢老真係唔死都冇撚用

咪就係，生存唔到先迫住咁做，要屌就屌林尊
除非條友賭徒/毒友

同柒婆一樣垃圾姐，不過一個醒目識奶+讀到書，一個唔識咁解

平時醫院都係就咁掉入垃圾筒架啦

啲狗都係隨街屙架啦

因為班臨時拉夫職員根本唔識着唔識除，更加唔知除咗要點處理

手足黎

其實你哋呢班人都幾撚煩一句唔埋就話人哋係恐懼撚

cls

黑警日常

又話林鄭好打得
又話黑警好撚偉大令香港人安居樂業?

醫療廢物會就咁抌垃圾桶
如果係咁其實要追究返揼嗰條友

佢地做完show戲服咪隨便放。那裡看出佢地真是認真防疫。

你係咪戇鳩成日話自己睇咁多蕭若元同埋陳雲訓練分析能力你係咪連基本嘅分析能力都冇你自己不如search下咩叫做醫療廢物先啦柒頭

點解唔去brief人先。我去做義工。個機構都會brief左啲義工先比你出去做

呢條撚樣係出晒名俾人串又唔唔夠膽回

係！各位網友！
你收撚皮啦講嘢詞不達意有冇邏輯

條友乜水黎？
完全block左睇唔到

開始駁你有到唔到就話你係恐懼撚

係！各位網友！
呢條友好撚出名㗎喎成日share陳雲但聲稱自己係蕭山fans

嗰啲叫病毒，唔係細菌呀懵撚#ngye#

清山派中二病成撚日都係想眾人皆醉我獨醒
你驚佢唔驚，所以佢就醒啲，行步路都有風
恐懼唔恐懼咁又點啫？係港共眼中咪又係賤民
唔通你唔驚就高等啲，有得投票選特首咩

因為出去做義工，啲機構有制度有計劃有經驗

應該有專區收集廢棄口罩/保護衣等。。。。
。。理想與現實系列。。。。

PPE不嬲係掉普通垃圾桶